［9做冇痛苦 ］外匯錢vs撤資錢

政府錢多 ［負評］
Vs
撤資錢多 ［正評］

儲蓄>拋售 = 7.8
拋售>儲備 = <7.8

小學雞有冇理解錯